「青島啤酒」相關新聞兩則，連登仔注重健康飲食

香港民眾透過網路發起眾籌，要在多國主流媒體頭版上刊登公開信，並促使各國能在G20會議上提出香港修訂逃犯條例相關討論。不過據香港網友爆料，南韓《中央日報》原本已確定會刊登公開信，但中國國企青島啤酒用「卑鄙手段」，以10倍以上「天價」奪去頭版版面。

多款啤酒驗出含除草劑致癌物 青島殘留物最多